已逃亡的新疆維人：我寧願妻子與母親被槍斃，也不想她們被中國政府虐待致死

6小時前

英國首相文翠珊本周訪華，英國政府曾向BBC表示，關注中國新疆穆斯林所受的待遇。在過去幾個月，傳出新疆的少數族裔被關入秘密拘留所的消息。
BBC駐華記者沙磊前赴外媒報道受限的新疆，拍攝途中遭到當局騷擾、監控。
一名已逃往土耳其的新疆維吾爾族人向BBC表示，聽到家人被帶到拘留所的消息。他說：「我寧願妻子與母親被槍斃，也不想她們被中國政府虐待致死。」

支那人：看不到，看不到……

好似你蝧國俾南亞狗通街走，女人俾強姦好咩on9